覺唔覺得布斯基斯比人低估得太緊要？

覺唔覺得布斯基斯比人低估得太緊要？

d細蚊仔唔識波

頂級企位
頂級駁腳守轉攻
頂級球商
頂級假身
頂級護球能力

仲有頂級演技

影帝

球盲檢測器

屌你老

冇佢美斯收咗皮啦

好似無人低估佢

得啦得啦 得你最撚識波

沙維小白寄生蟲咋佢

俾連登仔低估姐

可惜兩登會員巴斯基斯都係垃圾,人生污點

你都幾25
不過agger

高估得太緊要
逆境波就會見晒底 順境波係會推到隊波再smooth d

識波既人先知布斯基斯同卡域克球技係美斯牙朗之上

最勁都係助攻俾美斯入波

果條友弱智的

靚

無佢就逆境波

生涯最佳助攻